普巴 換簡迪加韋利安 是唔是雙贏？

曼聯趕走內鬼
加個世界級防中 同正宗右翼

沙利用kante 用到成碌尻咁
柏度又搶埋韋利安正選
普巴又可以踼進攻足球

有冇諗過人地唔撚想黎你隊垃圾狗閪巴士隊呀

去邊隊都唔去獌啦

唔好咁啦

講完唔面紅果下好野

換件垃圾換kante

你不如話盧卡古換美斯啦屌

連加特換C朗

雙贏

你唔好話換埋個教練？

普巴換煙剷

摩狗lan就真係雙贏喇，屬於曼普勝利

普巴個價連簡迪都換吾到啦

雙贏係指獌同普巴？

樓主唔明咩叫雙贏

得簡迪得天下
你搵件垃圾黎同人換 當人on9?

摩連奴換美斯+C朗+hazard好唔好？

你係咪想死，人地普巴帶住垃圾簡迪拎世界盃

邊個帶住邊個都未知

普巴換韋利安
deal?

普巴換偉帝安
我轟都要諗下啦
仲想加簡迪
你忽上腦？

射左又話你知咩

獌狗莊閒都未識分